尖沙咀剪頭髮有咩推薦 男

剪過Hair Papillon

I Forxxxxxx 就唔好啦

彌敦道9號

係葵廣

點解？
兩間都試過

其實呢間剪得ok嘅，點解成日俾人攞嚟串嘅

咪臭係

Haircode

你落左黎香港幾耐？

好撚心你就摺埋啦

你個髮型完全唔襯你個面形！面形又唔襯個身型！

forxxxxxx係咪physical對面？
佢地未轉鋪前剪過，用女hair stylist
完全唔掂，比咗兩次機會佢最後轉會去另一間
我覺得唔錯

有間剪開幾好 不過放出黎會唔會話我打手
識個潮流達人都係剪果間

認真mode Salon Square

兩年前成日去果到剪 不過對個人黎講有d費 但係剪得好既